赤柱男子潛水遇溺昏迷 卜公碼頭救起送院不治

今（3日）晚上8時許，赤柱一名男子與朋友下海潛水時，約兩分鐘後他失去蹤影，朋友及後發現他遇溺，立即將他救上船及報警。他被送往赤柱大街的卜公碼頭上岸，當時已陷入昏迷，由救護車送住東區醫院搶救，惟返魂乏術，終告不治。

7月14